有無人用affinity designer

affinity designer 好似AI
放落ipad好唔好用

你要咩功能？ 好似有d AI功能佢係無喎

諗緊買唔買好
有無用過嘅人可以比較

佢年年都有一排做特價。

比較你自己google 下啦不如